干諾道西維港峰岀面捉人

在場全部街坊

鬼佬都捉

屌你老母全部冇裝備